武漢瘟疫，算唔算應驗「楚雖三戶，亡秦必楚」

湖北都係楚國屬地嚟